真心想知打機既人係咪窮D

每出大作都有報價區
好多巴打熱情報價，又要行幾間為左買平D
但好多時知差價只係差幾十蚊
平人$20就打晒飛機話咩我$XXX入手但店主叫我保密
講到股票有內幕消息咁

然後又會有人問division呢個價位入唔入得過
大佬呀幾舊水隻game你都問人入唔入得過
尤其是現今資訊咁發達，大把game評同影片啦
唔講我以爲division係邊隻股票

最正係又會有巴打從開發商，前作，遊戲普及度，未來遊戲市場各方面去分析，然後講句拿，隻game兩個星期後應該會有水二手低放，到時你再入啦，目標價就咁咁咁

無知既我只想問，呢個係情趣，定還是真心差個幾十蚊？
喺宜家呢個飲杯野都4，50蚊既年代，我睇唔透..

阻到你？

你理得人啫

即讚，會買賣二手game，但從來唔會花時間為左果幾十蚊係咁格價就傾價錢

理性討論，唔使起晒摃既
我只係好奇呢個現象點解會出現姐

出得黎做野既人返工放工都攰到仆街啦
打個機輕鬆下點會仲有時間精力去格價報價咁

定還是當做一種情懷，令到隻game入手過程複雜左而去更珍惜隻game吖，定係想參與下出大作既興奮咁

FB 2手區

平咗幾十蚊買串魚蛋食都好啊

原則問題姐

乞衣仔 無錢學人買

垃圾助長二手市場

可能學生哥不少，有時討論9吹娛樂下者

我純粹唔食炒已ok

你開撚完地圖炮先話理性討論?
咁人人經濟能力唔同, 有D人在乎平果幾十蚊有咩問題
對佢地黎講慳慳埋埋果幾廿蚊又真係夠食多餐飯架啵
你都識講飲杯野都4，50蚊啦

定係你覺得自己買心頭好唔洗左度右度有優越感d?

你起桿先喎師兄

你唔會明買到平野既感覺
人人都買貴既時間
我買到平野既成功感

唔想買炒價

拿拿臨買，拿拿臨返屋企打先爽

心理上黎講格價都係樂趣既一環
買平左個feel打得爽d
而且食炒價長遠即係搵自己笨柒
如果幾貴都有水魚肯科水
咁黑店就有持無恐
以後再出新作攞正版越賣炒越過份
垃圾驚都賣到貴一貴

真

利申
N年冇買過新驚

諗都唔諗直接買完打機
同人share自己一出 唔理幾貴 買左即玩 都型過你同人講慳左幾蚊雞啦

執平貨都有滿足感啦

買到平貨嗰種滿足感係早幾粒鐘返屋企打機嘅人唔明

你講既所謂型本質上同格價撚一鳩樣
都只係自我感覺良好
一個覺得自己買平幾蚊有著數
一個出多幾蚊換虛榮感打飛機

老實講果幾十蚊可以型得去邊

唔撚係爭個幾十蚊
係唔撚想俾你啲炒狗賺
講完啦屌你老母